京東宣布10億美元股票回購計劃 盤前大漲5％

新浪科技訊北京時間11月26日晚間消息，京東（納斯達克代碼：JD）今日宣布，公司董事會已批准一項股票回購計劃，在未來12個月內京東最多將回購10億美元的公司股票。

對於此次股票回購，京東將依據相關法規，通過公開市場，私下協商交易，大宗交易或其他合法形式不定期進行，具體的回購價格和規模將根據市場情況而定。

京東董事會將階段性評估該股票回購計劃，並可能調整回購條件和規模。京東計劃利用手中的現金來資助該股票回購計劃。

截至2018年9月30日，京東持有的現金，現金等價物，受限現金和短期投資總額為人民幣429億元（約合62億美元），而截至2017年12月31日為人民幣384億元。

早在2015年年9月，京東曾宣布一項股票回購計劃。根據該計劃，京東在未來24個月內最多將回購10億美元的美國存托股（ADS）。（李明）

布布你好悶？

上網睇緊新聞

特價回購
牛 ! 牛 ! 吽 !

做緊功課 佈處下個月

十億美圓夠唔夠拉高恆指一百點？